今日去時代冰室食tea

點解一個人都冇，成間舖得我一個
冇圖唔好屌

盡幫啦

蝕緊錢

點會
沙田好似幾好生意

今日大事麻
一係去光榮一係去龍門
聽日可能正常返架啦

九龍灣果間拍烏蠅

香港人係有時唔值得救

d人寧願食渣哥都唔去支持蕭生

學蕭生咁讀多d書移民好過啦